邊度有全隻烤雞/燒雞賣？

想一個人全隻食，深水度有冇
唔計大家樂

Ikea

嘉頓廠入面西餐廳唔知有冇？
Apm一田，熟食部個香草烤雞ok. 夜晚可能重有特價

7仔

香港雞王10蚊隻
不過次次排勁撚耐

7仔都有得買燒春雞

ikea

一田，吉之島

越南菜泰菜都有

上環的la rotisserie

呢個掂唔掂?
好似幾撚正
一個人食夠唔夠

去酒樓買囉

梅窩有烤雞店

咁大食？

一個人食唔晒，個人覺得幾抵食

City super
Aeon

而加好似加到92蚊

深水埗，西九龍個 food court咪有

兩個人食都夠有突

我記得細個天瑞百佳會擺檔賣燒雞翼,有冇人知名?

識野

土瓜灣煤氣鼓對面
九龍城道馬頭角道交界

nando's

IKEA 餐廳